已得知東X日報每日內容

鬧泛民/黎智英
狙擊南亞人
踢爆紀律部隊/政府部門蛇王

仲有因航

國泰航空
上海佬

郵政

針消防

貪曾